屌賓妹

有冇人有自由行去菲律賓潛水經驗？
有冇咩注意同推介？？

咁都有負皮